返緊IT工嘅你，每日有咩忙？

磚

新手學人玩vpn，上司叫我執咗兩隻router自己玩，上網搵咗兩日資料都未攪掂，發覺自己應該入錯行

扮打字，type delete type delete咁loop
扮睇文件，對眼望住個mon但係失焦嘅

上連登開post

完全冇嘢做

開咗咩post?睇過

冇人真係做緊嘢定點

Developer 忙嘅嘢次次都唔同架喎

Office hour覆得你嘅人應該好得閒

入data 上SQL
Develop vm

寫program

呢個好易下...明個原理隻隻都差不多咁做...

好多都係寫program，我見佢地好得閒，啲工作就算有deadline都可以無限期延遲。平時都係吹水同上網多，從來唔會幫support team手…

而support team好慘，咩都急咩都趕，咩都落手落腳，setup嘅嘢冇得hea，得唔得大家一眼睇到，最重要program team嘅機要你set，機有問題你都要幫佢攪，其實一直以黎所謂it狗，係咪淨指support team呢

Ctrl c Ctrl v

ipsec?

仲請唔請人

yes 有interface情況下囉

有冇人做data analyst? 而家返工感覺d data cleaning validation 可以全部由excel function 做到，跟住可以直接plug 入data visualisation tool eg. Qliksense. 但個個都捧到python 係必學，想知有咩用

then why not do developer

有interface?完全唔明你意思

我意思隻router有interface就易

router 會無interface

自膠 web interface

打code打撚到仆街呀dllm.

oh...I see...

依家要搵隻冇GUI仲難